唉 樓下餵開嘅流浪猫比狗咬死左

唉 好撚傷心
喊撚到成隻豬咁

邊區？

俾流浪狗咬

九龍

雖然餵左佢幾年 都唔比摸 仲抓傷我
但真係好撚掛住佢

願猫天堂沒有流浪狗

其實人類先係最仆街
無人棄動物，就唔會有流浪貓狗

我覺得唔關事猫狗大自然不嬲都有

I know that feel
試過見到隻流浪貓俾幾隻狗圍
Call左愛協 未黎到隻貓就俾啲仆街狗咬死左

李家超.jpg

sor , 不過 隻lin豬好好笑

咁恐怖?
你係見到條屍?

I know that feel

比我實做唔到 衝埋去救佢

本身打算用埋連狗但依家未原諒狗住

好彩樓下得流浪貓無狗

call愛協捉番去都係死

猫你老母

希望佢地搵到戶好人家

都唔可以怪啲狗
係班不負責任嘅主人嘅錯

貓

流浪鼠都好慘

如果由我養大應該都會覺得慘

對面山頭 救唔到

起碼唔洗痛

冇人喂隻狗 sad

有時啲狗唔係肚餓
係為左玩

樓主餵撚飽堆狗 或者搬走隻喵咪無事囉😂

你好似有少少本沒倒置

人類發展地方太多，貓隻生存空間下降

動物乜唔係本身住喺野外咩

我都試過
隻貓好痴我

隻狗係個死阿婆養 義工講返先知

不嬲弱肉強食架啦
流浪貓咬死d老鼠麻雀又唔見你喊

係野性 有乜問題

我都試過 有啲俾狗咬死 有啲唔見咗 有啲唔知點解突然死咗 我都好心痛 不過你俾過咁多溫飽佢 佢一定會記得你 希望佢地去咗一個冇病冇痛嘅地方啦

點解啲狗要咬貓

yes

你令我諗起我以前樓下都有兩隻貓
一隻黃一隻白，白果隻仲要鴛鴦眼，好靚
成個屋苑供奉佢兩位，個個番到樓下都會經過個涼亭，特登擺低罐頭，水仲有乾糧又有肉泥，個個經過都會摸下佢地，一啲都唔驚人。
次次飛完都會好想番屋企去摸下餵下佢地
點知次次飛完兩隻野都唔知躝左去邊玩

如是者，過左兩個月都仲唔見佢地，我就去問管理員。我話咦白色喵喵呢？兩隻野躝左去邊，係咪轉左地盤？
管理員話白色喵喵比班野狗咬爆左個肚，發現果陣即刻送佢入獸醫都醫唔番最後死左。聽到都傷心到不由自主咁流眼淚。

黃貓都以為死緊，點知佢係望住白貓比野狗咬死，佢驚得滯匿埋左兩個禮拜，乜罐頭乾糧都無食過，最後街坊驚佢會有危險，所以帶左番屋企養。

果種心痛真係經歷過先知

On9 call 愛協

真心想貓狗一齊死？要幫佢地好心就搵其他義工啦 起碼唔洗死先

真心無常識唔好幫好過幫！

本身可能仲有一線生機，你懶醒call 愛協搞到捉9曬全部去死，你同殺佢有咩分別

貓咪RIP

因為唔係我養大 同埋我唔鐘意老鼠麻雀 ok？

點解啲老虎要咬鹿?

多謝你

又唔係食

冇
人工野嚟

唔知樓主有無幫d老鼠call 愛協

I know that feel bro

馬上湧現返第一次見到佢 由細細粒慢慢愈變愈大嘅場景

我又係 啲眼淚不自覺流落黎其實由細到大 都試過幾次樓下餵貓/捉返屋企養 但每次佢地死 都覺得好撚傷心

真係唔知未親眼見過狗咬鳩貓

要幫你隻臭西call食環

猫？

你就餵得開心
難為d清潔工幫貓狗執屎

隨便負皮

樓主自私行為導致流浪行動急增

我有個親戚都試過咁 佢太掛住隻貓 跟住痴咗線 成日有幻覺

好心啦 冇常識唔好衝出嚟柒

好心啦 唔識用google就用返3310啦屌你老母
樓主上面自己都有講，正字返，追返post 我都唔係第一個講

其實佢唔俾你摸你都知咩事啦
自作多情

嗱 首先樓主佢係想用繁體定異體都好
我唔理
但猫字一早就有 係異體字

衰過做兵

有咩所謂 為咗自己鐘意嘅

我係兵

咁點解你唔餵埋隻狗

遠古時期有一部分溫馴嘅狼跟隨咗人類
隨時間慢慢演變咗做狗
同人類一齊獵食 可以話係共生
所以應該要同人類共同歸宿嘅
（唔知貓係咪都係咁樣出現）

殘體字

但係貓好似唔係好鍾意人去理佢
又唔會好似狗咁識sit , hand hand, come .....

貓貓

當餵狗囉

姐係之前捉番屋企有養死過？

流浪貓都會殺好多野外動物
不過各位養寵物前真係要諗清諗楚啊 唔好棄養

我認同喎 除非真係棄養

否則有野生貓狗都好正常

正如你唔會覺得老鼠曱甴係流浪嘅

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

狗係直頭馴化咗做獵犬，獵犬同人類一齊打獵有收穫，人類會同獵犬一齊分享，係主僕關係

貓係冇馴化過，以前係啲貨倉好多老鼠，所以貓會成日會去倉捉老鼠食，人類又覺得貓既然會幫手捉討厭嘅老鼠，所以會容許貓自由出入，但並無主僕關係，只係win win雙贏嘅合作

而寵物貓係後來由古埃及人認為貓係神性嘅象徵而善待/供奉/視為朋友，最後就變成近代嘅家貓

印象中係咁

多謝你曾經照顧過佢

流浪狗無罪㗎有罪嘅係人類

家貓同家犬係人類馴化出黎，大自然係冇㗎
同樣呢個世界係冇野生棉羊同埋家豬㗎

你都戇撚鳩 臨時臨急邊撚到搵貓義工
你以為好撚多時間可以俾我慢慢搵救兵？
仲要對面山頭 冇路入去 普通貓義工根本救唔到
同埋我已經講左愛協未黎隻貓已經死左
你為屌而屌收嗲啦
死傻閪

睇過篇文講貓係自己主動被馴化
因為好食好住

野生動物係咁架啦，你係佢地盤出現就會被攻擊。
人類冇俾野生狗襲擊主要原因都係因為人類高大咋

日文嚟

隻貓咁串真係抵死,我樓主啲樓下流浪狗唔駛餵,拎個波撚下就有得摸哂成身

多數係地盤意識,你出現係啲流浪狗地盤又細粒過佢多數都會被人攻擊,啲流浪貓又冇哂獸性同冇人教佢地

#RatLivesMatter

講中左就死穴就發曬癲

人入唔到去愛協職員又會入到

咁應該係揸架裝甲車入去

Call愛協仲夠膽係連登扮大愛 笑死

愛協裝備都齊全過貓義工啦吓哇？
更何況我唔認識貓義工
咁緊急情況唔通我望住隻貓俾狗咬慢慢搵貓義工？
就算搵到我都唔知佢係咪信得過

咁願狗天堂沒有人類

同意

老死ok？

咬死 唔撚係食咗